摩佬嘆缺殺手小豆：佢好易入20球

【體育】曼聯今季其一問題顯然是進攻火力不足，主帥摩連奴直言缺少像「小豆」查維亞靴南迪斯一樣的殺手，又謂若後者在陣必已攻入20球。

曼聯雖然在英超錄得20場不敗，但當中有半數是和波，而迄今的43球乃前7名球隊中入球最少的一隊，難怪摩連奴慨嘆前線火力不足，再次埋怨前朝的雲高爾棄用查維亞靴南迪斯（Javier Hernandez）之餘，這次說得更「具體」。「己隊有些球員不太擅長入波，他們是好球員，是創造型球員，但不是與生俱來的殺手。」

「我作個簡單的例子，以我們在奧脫福的踢法，以我們主導了對手，我相信『小豆』很容易攻入20球，就算是最後10或20分鐘後備入替，他都可攻入20球。」伊巴謙莫域今季初投曼聯已攻入27球，然而年事已高，長期獨撐對紅魔長遠發展甚為不利。

「他是那種當皮球來到，他就彈回、彈回，嘭，入球。門將撲救，他會趕前；傳中一到，他會預計到並搶前柱頂入。」摩佬顯然很推崇「小豆」般的殺手。

他確信若有「小豆」的入球，可助紅魔多取10或比15更多的分數。被問到可會在夏天引入射手時，他回應：「也許會，也許會。」

圖片來源 : ©AFP